【在線等】今朝25558 Call左期指，可以點樣部署？

今朝一起身又話中美有計聊
外圍爆到all time high
連facebook高手都話call期指
跟左一張，依家蟹左，可以點部署？

溝佢老母

反手-20大！

走鬼呀.....

一鍵反手

反手put

彈返些少時 Short call 返張

等上三幻平倉賺錢